Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 464 第二次大派貨日+集氣MARK1

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

undefined) : 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

undefined)：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

undefined) : 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

undefined) :想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

undefined) :截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

undefined) :幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

undefined) :啲手好難換 點算?

:吹風筒

undefined) :邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩undefined) 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

undefined) :點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

LIHKG HOT TOYS【成功人士名單】

成功人士名單1 (名人堂+第一次46 CA返貨) :
成功人士名單2 (低貫高買人士 + 藍絲文盲陳):
成功人士名單3 (John Wick + 第二次46 CA返貨):
成功人士名單4 (失敗人士):
成功人士名單5 (原子特別編):
成功人士名單6 (GG Mark 4陪訂+46 CA返貨):
成功人士名單6 (46 CA返貨):

(By巴打玩HT慘過食屎)

正如巴打最接近人的神所講，大家就唔妒忌炒賣，佢地全部都係人生贏家同商業奇才，我地就好想學佢地營商模式同分享佢地靚相比大家模拜。
希望佢地唔好以為佢地有錢搵，一眾巴打們冇出於妒忌心追擊，各位巴打除左ht 貼多啲商業成功人士上黎比大家學習

由於未有新開訂／返貨而有嘅大型炒賣活動，本Post成功人士名單暫停更新。

歡迎回顧下之前整理過嘅成功人士名單

大家準備好同成功人士鬥搶4寶6寶未

LIHKG HOT TOYS【成功人士名人堂】

臭帽哥
有巴打指出其Facebook名係Mike Shum

比錢叫婆婆派隊

傻閪Sun Ho

兩條傻鳩Jason Leung& Albert Chan附和

原子
原子＝鬧人用的ＡＣ
Jeonjisu＝扮正常討論，實則都係亂屌的ＡＣ！！！

旺角皆X一間成功鋪頭(由連登巴打黎姿肉露提供)

Everywhere哥

Sprite哥

Henry Ma

Wai Chung Tong

集氣neon tech mk5

動漫節有冇機見到綠箭俠DEMO

等4寶Lm

上年4寶6寶加埋得1隻唔係m記，希望今年有返啲starwars

今年dc年 實各出最少一隻dc

今日有無新野訂新野出？

已拆盒有CHECK件有DISPLAY有大扭-全新

岩岩好

之前好似有人賣全新iron spider (缺發光頭）

不過佢個dc年好似只限於batman個邊

新post 留名，期待4寶6寶

好撚真

今日有強風

mk1

WW 1984 經典SUIT

Star Wars

我要ca同電影gg俠啊

feel唔到

太真好恐怖

Shazam?
Robin?

dc都得
不過感覺今年4/6寶我應該無上年睇中咁多 又慳返啲錢

上年幾時出post 賣4寶???

點都一定有MK1合金

真到有啲驚，好似比人斬落黎咁

第一隻stanlee定黃6好似1x號出圖，出link就好似7月

做定星戰會員買4寶

集氣今日上bw/antman

手手腳腳易整過面既

Heatoys整對咁嘅手嚟玩下得唔得

會精益求精既猴活
同五十年不變一樣

星戰會員都有優先買4寶咩

唔得。

可以買4寶入面的星戰野

有星戰野咪得

4寶好似都係6月最尾個星期/7月最頭果個星期

係喎
上年冇出

4寶3秒DARK SIDE REY集氣

隻dark side anakin一開始見住原價+2-300
上年突然炒貴一個double

如果係, 今年你想紅5定紫5定其他色

黑紅

拳王gif預備

上youtube睇D人開箱, 話黃6效果唔夠藍4明顯...
唔知真定假

上個post好似傳話mk1黎緊幾日開

6秒training leia集氣

做咩唔剪指甲
成個大陸仔咁好核突

4寶淨係會改色
呢粒頭我認為只會愈改愈柒

lando

笠斗篷遮左佢算啦
唔理色移

白卜庭

上年4寶隻stan lee同game gg 都係全新野啦

合金mk1

3分鐘 mk1

點知爆冷clone wars s7 maul，背景紙板係mandalore皇座

似safe咗

已safe

Safe

明天請早

Safe...

中 風

SAFE就嚟個大派貨日

星期五六日黑卡，sb會員，公開訂3日啱啱好

相要深紫色

SHF 有thank you Tony project
Heatoy 呢

其實L文已經出到悶

MK1連TONY出DX20

mark1呀屌你侯活

星爵vs venom

好快又全新賣番出黎

開check 全新

想要湖水綠色如果出湖水綠色幾樣衰都會買

聽日就開俾你到時人人有得玩唔使搶

今年肯定會出MK1

希望多件
最好有埋識發光既ARC REACTOR

其他廠出曬 差ht

分分鐘我自組隻1/6靚過SHF都係同佢差唔多價

TDK三部曲又係
出完cosbaby就乜都冇。。。

tdk應該唔re了

2020 4寶
1.) Spider-Man PS4 - VELOCITY SUIT
2.) Neon tech MK5
3.) Star Wars: Luke Skywalker (Bespin)
4.) Captain America (Team Suit)

2020 6寶
1.) Batman Forever - Batman
2.) Batman Forever - Robin Preview
3.) Star Wars: Attack of the Clones - Padme Amidala
4.) Star Wars: Clone Trooper
5.) Iron Man 1: Iron Man Mark.1
6.) 1/4 Iron Man: Mark 2

如果真，得隻MK1啱玩

咁樣出幾似 HT風格

完全唔掂喎

唔緊要啦 你都係訂黎炒架啦OWEN

真的話剩想要neon mark5

4寶要2 only
6寶要 5,6

TEAM SUIT 似 TONY都就派,有現貨都唔奇

你係要踢穿人地
MK6換MK50

Luke bespin

條友成日係tvb偽人個ig留名 大家要搵佢唔難

此係本人根據2018年及2019年運勢推測!
最方便及容易交貨質素既方法
因為辦已經公開過, 加上好多改少少又出得

1/4一隻都無
反而mk1同5其實唔要都無所謂

係th搶到個mk6現貨 之後話自己拎左隻mark6去"換"mark50

neon tech mk5真係15/16
如果會RERUN MK5就不了
唔RERUN MK5就可以考慮

我屌你呀

玩唔起1/4

睇1/4 MK2會有咩配件
如果同MK3一樣 就SKIP

仲要講到好開心咁

都冇人訂TONY TEAM SUIT
仲出CAP
我係CAP FANS但TEAM SUIT真係頂唔順

對一隻都無既人黎講
一定係等新出原價
隻隻都炒到on9貴

咪再出Neon tech得唔得，情願佢出返原色rerun

猴活撚狗的話就出隻team suit rocket
得閉口頭

你想有咩配件唔同除左個地台

呢條友不嬲走狗黎

其實可以改好多野
機關 頭雕個D
不過估HT都係舊模重新上色

連地台我會要

咁Hea Toys 一定出返D 9屎垃圾
CAP e+唔出 遲D冇人要架啦
再者炒家咁中意炒 All in要埋呢D垃圾 咁大家先開心嘛

諗起裝鼻屎寶石喼

應該都係咁架啦

今年成半年無電影熱潮加持, 好難炒得熱
班成功人士係唔係想重現$400 Thanos

M記野應該唔好訂，等減價收

岩 隻野玩到爛
先派到你

大把人幫排隊唔洗驚無原價單

係既話sw全訂
Padma
反正mandalorian s1都出晒沒野好出，係時候出返電影或clone wars

真係得依隻最吸引
1仔 我去廿樓訂重好 少粒黃豆
1/4 2仔 如果無內構都唔會好吸引

s1想佢出埋依隻

冇spider ，已經唔得

出Valkyrie連飛馬未

4寶第1個未係spider囉

記得上年第一組圖就係GG，唔知今年幾時有圖呢

黃6先
早左幾個月

無記錯 係黃6先 仲要大陸有現貨賣先

Padme用嚟比Dark side anakin cool頸

仲有Kuiil, 用yoda or wicket body試改都幾好

出vulture未

出 VELOCITY SUIT Spider-Man PS4 未

想要下面嗰隻乜乜獸多啲

美國依家咁嘅形勢真係有機會政治正確出隻黑人，費事10隻白人比人嘈
valkyrie同windu

JL淨係唔出黑人

宜家係咪歧視 淨係唔出黑人

bespin Luke 係 reissue??

新版黎

見大家好似唔記得上年有D咩公開咗而未開訂既野
立即重溫吓
加上以支那肺炎影響下 電影延期, 大陸關廠, 美國SDCC改做online
出到D咩新product啊. 今年D野多數返炒多.
最多未俾你睇下Blackwindows 新片樣辦

Widow

Luke同Padme

今年SDCC online搞wor

都唔知有冇玩具睇 可能都係得戲既前導tralier 同公佈下之後發展咁

點會係咁
應該成隻全黑 加幾條線 就出貨

而家出左果三隻都係全黑再加熒光色條紋，點會係呢副圖咁

留名睇高手

可能出港漫角色呢

藍黃橙都用過，紫色綠色機會大，紅色都有機會

紅黑色 幾夾喎

點拎 我係廿樓拎落樓下已經好撚吃力 好彩有車唔係真係唔知點算

紅5就會入

上到巴士我搭巴士走

仲有個幾月先開估4+6寶
有排估

有機會下個禮拜就會陸續出

7月頭先開估啦

舊年6月1x號就有4寶既圖流出
sdcc轉做online 唔知ht參唔參展

on9！！大家唔洗理依條吹水狗！！！佢得3隻！！！

預想圖

完全冇曬mk5味道

幅圖你係邊度搵返嚟

自己P番尼

整得幾靚，呃到下人

掂阿

掉去討論區

要改做 iron man 4.0

紅色會唔會靚啲

點運啲版過去

可以儲戰隊

又派thanos

紅色太似橙wm
想睇埋紫色

都幾好

可以改粗d

當堂cheap左

屌 6點呀仆街

聽日開訂會唔會係侯活親生仔 - Star Wars: Luke Skywalker (Bespin)

又出預告

Rocket幾時先派到第二日

有排la
重有下午 夜晚 後補

首日都唔知派幾多轉

後補應該無

第一日唔係叫人上番去訂咩？

後補果d好似話當唔知幾點
果度都起碼幾百人

上年4月頭訂既THANOS 終於有得拎

好似當首日25:00

NT wm又有

都算快

定係就快派貨

5個月都話快

果陣話Q4

開左一個月左右

Luke pls

Negative 快定佢快

22:30 全部

leia玩上手又唔差

係sw我可以

唔會啦，今日都味截

無意中喺YouTube見到呢條片 係年頭喺日本toy sapiens 會唔會呢隻已經係大貨樣 個頭雕冇官圖咁似喎

大貨再打折

19 acg

講真接受到
好過REY 同 WONDER WOMAN

大貨扣多3-4成啦

仲有條鞭一買番黎撚兩下斷左就仆街

之前擺係大陸個時咪斷過一次

咁我都接受到 如果大貨係咁嘅話
快啲派啦好期待

好緊張 到底係終極崩壞定係喜出望外KEEP到

應該唔會崩得去邊既 都出左咁多隻BW

係 我出奇地期待呢一隻 就係覺得一係好靚一係終極崩壞

SB而家咁早關既 7點55上去拎thanos 已經關L左
曬9我廿蚊車錢

改左收8點好耐

成5個月無上過去 原來改左

改左差唔多成年..

真係唔知 好少咁夜上 以為仲係9點

又未
好似係反修例幾個月之後先改

Ching勁喎差啲俾你呃咗

Ching覺得值唔值得？原本都想買但係醒起下個月有勁多嘢要訂

有無清 無野玩等派貨等到心郁郁想買幾隻shf 既85黎玩住先
見到shf新出隻85可動好似幾好 但頭雕好柒
好怕手多開多左條坑

iw果個頭雕都無事 呢隻仲要無植髮應該唔差好多

Shf又係一個大坑，仲要收閃回同其他副廠野

而家一隻hottoys 夠買3隻shf
btw 我見shf d avengers同一個系列同一個角色都有2至3款

換左呢個頭真係唔靚
原裝果兩條眉係精粹

係上年買左隻85，今年又買左85 final battle
不過d qc真係
我買左隻ca開箱左邊面有三條黑痕

但final battled特效配件好吸引 同埋d動作可以擺到好大 唔同hottoys要就住就住

都ok㗎
我買齊3巨頭ca個特效part好正
諗緊買唔買埋rescue
我諗玩到殘ht都未派

Ps又出game gg
不過係黑鬼做

聽日睇下有冇機訂首發作黎2020 holiday

以為有幾章可以用佢，點知成隻game都係佢
訂左卡通版，如果出game版應該pass

+1，冇得玩peter真係唔係好接受到

永續game gg

第一集已經舖曬線俾miles

miles樣衰過電影版咁多既

Spiderman is the ironman. ht 來緊好多蜘蛛俠比大家買

同第一集一樣

係咪素食環保動保同性戀平權穆斯林個隻？

HT可唔可以出左game peter個真人頭先

heatoy唔會出架喇

等HT出GAME 版MILES

唔係幫佢做廣告 佢真係有買開玩具
唔係之前巴打話佢只係扮玩玩具打YOUTUBE市場
當然我一樣唔會睇CCTVB旗下藝人YOUTUBE CHANNEL

猴活永續GAME GG

乞原價單

猴活:正，又搵到一隻金蛋

原來係五毛開post

之前 block咗

死開啦戴早洩

block 撚埋你 講撚左邊個再貼TVB 條臭閪就block 邊個

So?

佢有買開 關我地撚事咩

MING CHOW真係生意人日日都左手入右手出

又講呢隻g

低買高放
個班炒狗 可能係同1個人

佢個on9 post
話2000蚊幫人接全新46cca

佢好似第一條片開John Wick先話係最一隻hot toys
依家又話成櫃都係偽人wo

今日有SW氣

Scarlet witch?

Mk1要來了

Luke bespin?

EG Rocket隻料係咪好容易收皮？

有野黎緊 大家feel唔feel到

feel到有新嘢派

今日派bw

下星期am

老人與蟻

我FEEL到TEAM SUIT美隊

5日內antman

首日單準備

靚女與眼

冇

派rocket

大派貨日

咁易整

大跌價日

未收到sms

下一轉希望首日全派

睇返原來我係6點幾單，聽日照去拎

我仲未等到佢個頭...

冇訂到
等現貨

開頭話新年 等到而加買左個身等個頭

Rocket會唔會跌穿200

今日12點咁早派rocket
晏就係咪成架貨櫃都係ant man &bw送上20樓

會

咁我訂黎做咩仲要10幾個鐘

唔記得咗自己係7點定8點單好想即刻飛返屋企睇

次次派貨都有人講你呢句架啦
重未識玩HEATOYS呢隻GAME咩

嘩我屌你咩
打手打到出撚晒面

即block

最好

有冇個張圖睇返

邊張

啲大陸仔講嚟緊派乜

就係ant man &bw

Rocket咁快派多水？少人訂咩？印象好似好多人全餐

END GAME真係END GAME 派邊隻蟹邊隻

可能因為唔係真人頭雕容易整？

蟹隊長plz

等原價收

蟹硬諗起希慎條隊

宜家已經有原價，遲早有減價單

可能遲過7點，剩係記得排撚咗12個鐘

幾點開始排

當然計埋排入場

大家咁話！屌
我應該8-10點

我未開場十點左右去排都排左6個鐘

無陰公排首日成12個鐘仲要等下輪
到時會唔會跌穿$200

屌 要再下輪先到我

我都差唔多，不過好彩有女朋友陪

Leo chan又400收人單

本來我都想收單 但見紫薯蟹成咁 即刻等佢出貨先收 除時平幾舊

等緊HB同gamora平收返隻

gamora 應該有D難度
好少人放

HT係咪一隻MJ都無出過？

再派新野

what

Antman? Bw?

Ff big

Michael jackson?
出過呀，billie jean, bad, thriller, beat it

Ff ing

Gamora應該少機會
經歷左iw eg 兩個低潮都冇跌過

要對HT嘅跌勢有信心

我張首日單驚佢甩晒色都未拎到

破超人記錄未

Mary Jane

其實呢隻多唔多人訂
中後期單驚要我個孫幫我拎

我估同hela差唔多，可能多少少

Rocket可取350
睇黎真係有得仲跌

破左la
2年零1個月

想收thriller。。。但應該冇乜機會再出

boxful嗰款12呎倉好似幾正再唔開eg嗰啲無位擺

Sosad冇啦

頭先多成十幾個新post原價放
先首日ja
基本上肯定燶硬

早知當初乜柒都唔訂
收單算
平民日訂左85bd & Rocket

d熒光加係黑隊長度肯定好正

當你乜鳩都唔訂
又會乜鳩都炒

之每次開櫃都要收69蚊

食炒咪唔玩
比班死炒狗搞亂哂玩具市場

Endgame個段時間咩都搶
好似前世未玩過玩具咁

用緊
每月包一次免費開櫃，都夠用

549 個plan?

最cls見過mk50 +2000 85又+2000

炒玩具個班真係on9
食炒果班重...

食貴炒既都可以話心急唔熟玩法 最仆街都係班炒狗 炒狗死全家

早兩個月有優惠嗰陣開
$499一個月, 俾咗一年
個sale話每月一次提存唔夠有得再傾

大概擺到幾多盒

請問antman 2 同wasp 係咪仲未派貨？

Hulk buster 上貨

兩公婆有排啦
唔好信鄰國d料

都已經慢左成大半年

啱啱拎咗

同gamora 一樣遲得過分

遲D 85BD咪仲遲

mk50+2000跳左樓未
個價夠宜家收兩隻

我嗰邊好似549每月開一次

個期見mark50
岩岩派貨 個價火箭咁
幾驚要比幾千後追

3800 thor

我連埋屋企其他嘢放
唔識計放到幾多

食炒價=幫襯炒家
$3800 thor又係笑話

我租嗰陣話做緊全線12呎$499
你可以撞唔到個優惠期

都係咁既樣。電影係卡通，冇得比

冇左浸膠味就真

呢隻應該Spider-Man 1.5黎
唔係正統續作

點解咁講

佢個feel似infamous second light 同uncharted lost legacy咁係外傳性質，用同一個engine畫質應該一樣，系統冇乜大變
主要係好難咁快整到隻全新sequel

mk47 1皮

Rocket 跳樓價

HB有冇可能跌到8000內呢

希望HB回落

Mk6 rerun

本身rocket太小件唔值$1250未出專屬地台之前唔會升過原價

Rocket(墜機)

我都覺得似外傳多

放梗2650，叻仔

IP派果陣簡直不敢想像

WM4 2.0

可能會買IP 送Rocket，$3000兩隻

Ip仲要咁大隻，唔係人人食到
不過都有可能出得正反cup嘅

IP果陣公開訂左幾多日

WM4出得唔正咩？
咪一樣燶哂
不過玩家得一隻，蝕都係果幾百無咩所謂
反而撚到班炒家

但WM4 真係誠意之作

但呢隻Mark 3 好貴

原來跳左VGM42

SHF都重製MK3,侯活出手味

大脾無燈都叫誠意之作？

重塗姐 又唔係重整

有人賣mk45 地台$400 好想要
但好似好哂錢

係咩我見FB GP話重製,冇玩SHF

似改左DD比例

我又唔介意佢1/6 mark3 42 重塗出返

唔通真係留左比4寶velocity

係就正

上年+500收mk50表示想死

睇嚟大家講嘅antman同bw今日都係冇

唔知會唔會有特效呢

睇返MMS都跳左568 569 570 573 574

velocity又係UV
會唔會又比多個發泡膠燈地台

68 69 70應該係bw
白衫 TM 另外個女人
利申9估

希望有endgame野
Draxmantis

用得唔好嘥

呢個版都未去到最靚，到時出應該仲正。

點解咁講？因為當時睇旁邊隻iron spider都有浸膠味，但出訂果時就改返啲金屬色上去，當堂靚仔曬。

所以黎緊呢隻一定好靚

SHF隻MARK3 幾正
有D想入

唔好信SHF啊，現貨次次都失望

唔好講魂限岩岩又買唔到

XN RAISER都岩

咪啦
普通地台平d好過

至少整體上冇乜大錯 我已經收貨

問題係堆 真係Hea鳩之作

Btw 以上得隻哭冇訂

XN raiser 先正 希望mb會出

hb 回落都無位

pepper出貨個樣變左侵侵

最平係$2700，之後都升返$2900

早排2750收左隻全新 2700全新真係未見過二手就見過

巴打講真
wm4腳無燈真係接受唔到
明明46,47都做到
點解呢隻又奄割左呢

因爲環保，用返mk3個骨架

猴活:整唔整你地咪又係訂 整少樣又慳唔少

條腰都少左兩盞燈 就咁油紅色

infinity 貨

Professor 哭仲未截
可唔撚可以改好少少呀

可能73 74 ep5 40週年
然後68 69 70淨低3隻4寶

真係想佢出埋drax同mantis bundle
等左好耐

又幾夾

後面隻darth maul都係開口頭

呢條柒頭重想炒

屌
正呀

97209184

可以mark落嚟先
成功人士Ming Chow
電話97209184
可以每日打比佢問RB有無咩

陰公 個啲真係辛苦錢

車錢冇左，仲要比錢轉電話no.,真係傻仔黎

幾好搵喎一日賺$1800，左手膠右手
做廿日都$36000

成功人士上樓不是夢

Ming chow 係咪收咗皮

好想搵佢幫我脫坑

有料

成功人士Ming Chow
電話97209184

千萬夜晚不要打比人呀

一堆堆350 400 rocket可取單

日日打去問QS當日
回收價
全新2000得唔得

有人嬲嬲豬

我當返part-time賺錢，大佬唔使養家咩？我收玩具價錢合理又唔係放得好高，我已經打電話confirm咗佢會要隻ironman先去 唔要咪算囉唔使咁玩人？

人唔笑,狗都

Alita幾時先肯派呀

會唔會有雙頭雕

中曬毒 真是好睇咩人塗

隻眼好似油到鬥雞咁

就係衰係對眼

正面又唔覺 斜睇又是有d
個模本身對眼的問題

幾錢？如果千頭 我覺得入得過
已經好過hottoys果個幾十條街

Icon都換埋

側面睇一隻眼咪ok
對眼太細？所以睇到好似鬥雞咁

佢開post放野繼續比人追擊做得好

成個唐氏咁

幾時到starlord比人放飛機

白模都好似450人仔，我寧願等11平平地算

反而用大機影仲影得衰過就咁用電話影

800tony頭可以一戰大機
都想隊長出返個800質素咁的頭 模的差距明顯

搵yelim油咪無問題囉

我揀返ht

條on9 應該有mon呢到
臨訓前打去問下佢全新QS 今日咩價位先

HT就慳返啦
除左up得出係鬼佬之外我都講唔出似邊個

呢個facebook post好似無咗
如果條傻仔有mon呢到
我想同佢講聲

傻鳩Ming Chow靠夠hottoys搵錢未屌你老母

HT新頭

個模未去到800級
估唔會再好到去邊

心口粒星 見到都唔開胃

其實是同一粒同模😂
但比例上細左...

呢位師兄留言好正

好撚樣衰

800 tony係邊個

有冇邊個fb group多ht散件賣？
想收多把anakin光劍

去rb買finn set
有劍有黑人

Hi rb employee of the month

今日都係大派貨日

屌你咪撚玩啦
擺明兩個都唔似 但左靚右柒
咁都要拗 戇鳩

eleven個頭唔錯

左靚右柒都講得出
Heatoys唔肯進步就真係要多謝你呢d人

入現young rich spider verse? 定入hot toys spiderverse. 單好? Young rich 對aj1好吸引

公道講句 左邊唔似右邊唔靚

真，要簡點都唔會係display右頭

左邊唔算似 但係HT個個一撚定唔似

Why not both？
Young Rich隻Miles好有誠意 超多配件 見佢有得另外著蜘蛛仔衫所以買左 不過個頭同素體好撚柒

HT
自己再買對aj1

youngrich而家有得玩

究竟個鬥雞頭出自邊咁柒

係啊halloween costume都好靚，係話對手好鬆係咪？

重點！

+$20想騎人地？死on9仔

前幾日：

On9仔Ming Chow你個名臭到成個香港Hot Toys界都知啦 改名改電話啦柒頭傻閪

個鬥雞傻仔唐氏my name is jeff頭都有人撐
果位巴打一定用咗好多錢
柒但係有少少神韻
型但唔似真人
我揀後者

Ching有無一手相望下個頭？

記住呢個電話: 97209184

想做成功人士

唔撚似之餘 仲要劣化左佢 咁我情願要hottoys美化左佢
個頭幾錢？ 就係依啲垃圾先搞到hottoys可以繼續hea

以事論事姐
如果你睇返本身油嗰個artist post出嚟嘅相，對眼係無鬥雞問題
好明顯係影嗰條友出左事

同埋唔同人油係會有唔同效果
所以唔可以一概而論

你睇返沒6個模本身就已經出得似過HT好多

最多可以話對眼係整細左
但起碼輪廓神韻都做到

再睇返HT自稱極像真頭雕真係笑出嚟
完全睇唔出邊忽似Chris Evans

你話你會揀型但唔似真人
咁就真係好睇你買隻figure本身為乜
有人係鍾意個演員先買
有人就鍾意個角色

就好似WW咁，HT出嗰隻係無問題呀
有眼耳口鼻一個女人樣，但你點都唔會話佢係似gal, 如果本身係為左gal而買的話更加會燥添啦

所以HT如果再出CA整呢個樣都得啦，屌你班友都冇要求嘅，出得型咪得

其實我都唔知打咁多字為乜
呢度9成人都已經同意HT嗰隻係出得唔似
而沒6出嗰隻似唔似靚唔靚就見人見至

但係想HT進步嘅就唔應該一尾盲撐HT啦
除非你係打手姐

想佢進步就應該唔訂,你都比左訂我有咩需要改

呢d野一步一步嚟架姐
就正如如果你而家想要一隻tdk joker
唔會用4-5千蚊走去收隻dx11

因為出面已經有好多副廠仲出得好過HT好多

講咁多為咩最要咪又係ht出得垃圾

Agree

人哋訂果陣時都俾埋版你哋睇
又要訂 訂完又屌人唔改
一個願打 一個願挨

本人hottoys on9 fans.....
又要訂又要屌.....

無錯 所以咪屌住訂
大陸狗好似少左玩ht轉曬玩gk
唔怪得mk50賣極都有
Ht洗唔洗出多次mk7（土豪合金版）

講呢啲會俾人屌
小心ching

其實HT都只係中價玩具，想靚真係要買再上一級
中價來講HT算係做得幾好㗎啦

正啊 少左人炒

你食件做錯哂嘅貨 仲更加on9

問題係最後一隻隊長
HeaToys都夠膽死做錯哂成隻
粒星同盾 加再重用粒頭
根本亂尻來

如果我比千幾蚊係收呢 d 質素
我唔走去玩SHF/孩記？

我買得呢個牌子 就自然想要質素高少少嘅玩具

呢期嘅貨 已經進入咗不進則退嘅階段

以前咪值
依家就笑而不語 咩都冇收你千幾雞

所以都訂小左好多，有時如果真係中意買貴高質啲重好

有啲重做得幾好的，SW，其他電影都重幾好，Marvel IM之外真係越來越差

我依加係見個Sample冇乜大錯 先肯比錢落

之前個個都以為DC同SW出貨係有保證

但依加已經冇咗呢回事

除非有人日日洗HT Facebook就有機
個陣EG CA隊長粒頭肯改
都係因為好多人都怒屌佢重用粒頭

不過隻哭 都係等BD版啦

接受唔到，唔訂
就係咁簡單
我都無訂hulk

其實個道理就好撚簡單！！！
你比幾多錢人地就比幾撚好既貨你！！！
你有錢的，你比８００ＵＳＤ買個濕鳩頭都重得！！！
但你比得千幾銀想要８００ＵＳＤ是不是有點？？？？？？

近期果2隻Spider Veins幾正，SW兵都重ok，其他果啲訂唔落手

為左齊元祖6人 我訂左...

你美隊屌佢出錯OK冇問題,我都覺得抵屌,最好笑人地個板ROCKET係開口你比錢個時唔屌,人地派貨你先屌呢樣屌個樣,又配件少,大哥你隻眼盲撚左,你訂個時唔知跟咩？

講到人地要老馮加配件畀你咁

真
有哂板 晤知有咩好屌

真睇唔透點解啲人會屌rocket冇兩個頭，明明版都係得壹個頭姐
利申：同意合口頭係好啲同埋訂咗

咁諗會好啲
願俾人屌屎眼又唔係唔可以叫痛
可能佢哋就鍾意呢種過程

+1 但哭同之前幾隻比較真係差左好多

開曬官圖比你哋睇，覺得唔啱咪鬼訂算啦，訂完之後又要上fb page嘈
我都想神秘客有真人頭雕，但見冇就唔訂算，唔通我又要訂完又要成個怨婦咁個個post都係度本人是hottoys on9 💩💩💩fans咩

原來祖傳頭咁多fans🤣
其實都唔差 只是用得太多次

eleven頭可以一入 但大貨時應keep唔到

都是果句 未有一個公認的靚模
800頭油得差都好神似 沒6油得差真是唔掂

咁都有得拗審美觀啲野見人見智姐，討論下咪算

不過神秘客好似開訂過幾日先話頭雕可能無

想問人你地隻thanos會唔會長戴頭盔 我見說明書話唔好長戴 有無清長戴後有色移?

佢幾日後官圖加咗張有頭雕圖，第二日又撒回咗，問職員佢話有就會加返，但到而家都冇任何頭雕資訊

仆佢個街好似想fake鳩人訂咁

Ht最叻彈出彈入

我就本來無訂 但fb有日見人放單400蚊 就收左

拎左thanos，對比反BD啲相其實分別不大，早知唔訂BD

d人話要閪樣同手套丫嘛

有冇cap底？ 未見過🤝

佢嗰陣時標題仲好似quote左Mysterio個句
You want these,come and get theme

原來睇過 以為是ps🤣

咁都算想出但唔批

我做人好陰謀論，覺得根本由頭到尾都冇頭雕，hottoys 想咁樣彈出彈入呃人訂

今時今日既HT邊洗呃

大把人排住隊上去送錢俾佢洗
出完貨 屌幾句
下次再上去訂

Leia Wicket我覺得做得最好係個白兵頭盔竟然有內構

我想齊Assemble 冇訂到隻哭

因為我有預感佢會出BD版

你確定？近年唔少官圖無限好，現貨嚇親人
例子有Grindelwald

400蚊咁平？WTF 1000訂架wor好似呢隻野

出我都我馬馬地 成隊6個人冇啦啦有隻BD好怪

其實HT個種銷售手法真係好克人憎 但係佢都叫獨市 同埋我地又受 真係吹佢唔脹 佢真係同你講唔鍾意咪唔好買

係 所以即刻狗衝 諗都唔諗

我比1000訂成個傻的嗎仔咁

動漫全部單

我連肥雷都係650收返黎 而家真係收單好過上去訂

而家睇返根本成個endgame都唔使自己訂

係 乜都減
d單加加埋埋而家可以慳返千幾銀

我成個on9仔咁呀依加！
個陣重要日日係到同咁多位巴打捕佢開訂！
85bd重要食炒！

仲要排果條汗臭後樓梯

應該係話HT唔洗話有頭雕呃人去訂
記得個排版權傾掂又傾唔掂咁
官圖無限好就真既
WW真係

Iron man應該點都火箭

想問TDK系列嘅Batman係咪有通病？
會退色同溶膠？因為想收隻二手

頭嗰浸就係
咁多單

同埋我個張首日黎 個日排到咁 我覺得抵比佢賺既呢個就老老實實

咁撚大貨 驚佢d戰損冇個版既一半
不過派曬其他貨先講 85BD有撚排

普通85都有排等

2025啦

突然好想收Hb

有人話係個演員唔想俾人整玩具
但我記得做marvel 演員基本上一定俾埋個角色肖像權marvel
咁點解其他演員可以出樣係佢可以唔俾？

依到個個都一隻hb

GG電影係咪計Sony?

GG係Sony

有位擺先算

我個張4月尾都要21年

冇記錯張單係 睇完首映個日之後訂

Only 電影

如果拍avengers or 合拍就計 marvel 好似係

而家8000都收唔到

我覺得最尾點都有頭雕嘅

官圖冇就冇嫁啦
點解要比多個頭雕你

我朋友個陣+1000就收到張10月尾單

等副廠完夢

我自己等緊副廠出返隻rocket合口頭 我諗整兔仔合口頭都唔會難得去邊掛

我想問下隻thanos 3.0條腰係味好鬆??

隻野本身定價都偏高，唔排除佢預本身包埋頭嘅
Sb員工同Jc Hong 講得咁隱晦可能有又可能冇，我諗又唔會完全冇可能補番嘅
利申：玩star wars就冇煩惱

Star wars唔係隻隻都掂呢

係，下半身條條Fing

咁姐係正常,我隻iw唔會條條Fing

揀鍾意嘅玩咪可以
Mando成個系列都冇真人頭添

係，兩隻body有啲唔同
玩上手就知

唔關簡唔簡事
係你訂之前個辦一流 點知大貨就另外一回事

你地如果今年先開始玩 感覺唔會太大 因為你地睇親都係大貨

Sw就真係今年先開始玩
我明你講乜，自己都玩左4年
特別iw嗰期落差特別大
隻captain直呈變左第個人
仲有bp,grindewald
宜家訂figure好似買大細咁
好彩就bucky newt一兩次高水準
唔好彩真係慘過食屎
為趕工連基本parts都做唔好

依家出貨有版5成 已經偷笑

我4月頭 張單寫2020q4 武肺搞到咁 應該都係要2021

冷門野出事機率冇咁高

全新架

唔係話助長炒風 但自從Endgame之後冇親自訂過一隻ht 都係買現多 有得睇定來食 寧願食炒買隻靚野多過原價買隻垃圾

已經冇呢支歌仔唱

cls

上兩個星期+1000收咗張可取

上個先+500收咗可取單，我有問點解平放，佢答話我都係原價收來但冇位所以放

好想加1000內收到可取

收鋪時刻

呢隻真係好難有

qs點解賣極都仲有
冇人買定真係咁多貨

Neon正式上架！

台幣?

ironman個反應爐 都好賣個neon wm
班炒狗早排仲死掃爛掃

呢隻貴好正常
不過佢又放高得制

聽日嚟仲有嘅話我就買睇睇下又幾正又可以襯黃6

實有

我諗根本就冇人買過，收埋再攞返出黎，再收埋再攞返出黎

又話500套限量

香港500套姐 大陸5千套
見大陸冇人買咪回流番香港比班大媽買

跟住大媽再賣返比大陸

rocket中sad,缺件要成盒上去？

我都係想要廢老版 着便服坐係張凳到拎住啤酒

隻WM1其實衰咩無咩人搶

色唔靚
正正經經出原色大把人狗沖啦
得炒狗會屌姐

衰係neon tech，唔係原色

亲，在盒子下面

冇..,佢仲要缺捉實ip個隻手型

大佬 個角色無表現 又唔勁 仲要一集就死埋
可能等女巫套劇上 d人先會追返

星戰有咩貨？

Dx17
Finn set
Rey
行刑兵都係十年如一

同我早幾日去個堆一模一樣

維持咗幾個月喇
係隻captain phasma賣得出

係鳩流區見到..

🤝

無睇果面
我搭正八點先入 行左半個圏佢地就關門

應該是， 好蝦人油
手藝好先叫似

但白模又見幾似 唔明

$350其實隻1/4都唔係咁差啫，如果最後個樣出得柒，咁就冇計。

其實係唔值3千幾
睇過實物 d料同1/6差唔多
佢有咩優點 又講唔出
似放大左gg仔咁
其實條腰可以d detail位

都係，如果唔係gg fans,我諗都冇咩賣點值得入，唯一贊既，可能個地枱囉，或者1/4既body,見扭既幅度，比1/6要大，同扭得再自然啲。

都以依家Hottoys 既水準，好難講，都係要睇大貨出成點。
唔會再有驚喜，驚嚇就有

好心收得咁貴出多幾條gg絲啦
黎黎去去都係個種 你唔厭我都厭

wm好撚多貨炒狗末日

NTWM?

係啱啱買完仲有貨上架

好事黎，不停上架

玩家褔音

字裏行間充滿憤怒

都唔明咁多貨點解會有人炒

咁多貨搞到我好想入番隻玩下
幾時肯出番原色

呢條炒狗話自己有批發hot toys

咁成功點解仲炒ht 呢D濕碎野

可能幾百個都未定

只你老母咩大陸仔， 抵你蝕咁多

一定係啦
係sunho咁垃圾炒極都發唔到圍

見到個開口頭 狗都不屌

其實呢個系列真係睇唔透點解會有人要

我都想知 求其加幾條線就收你2千幾雞
如果連UV座就值

我咁岩夾公仔好彩夾到個4獎有隻龍珠figures，但我本身對figure冇咩認識，咁就google過一下點樣知佢係堅定流，我見到嘅都話要睇下張證紙。但係我又搵唔到一張證紙係白底紅貓有個6字咁，想請教一下咁多位ching呢張證紙咁樣係堅定流。

原價玩乜6加wm乜1

窮閪版wm / mk4-5

有張首日10點幾既單

hb都出好唔好

有冇ching識

Hot toys post黎

就算出mark5 戰損都無埋 定價仲貴過原色

集氣聽日派antman

sorry，我應該放去咩台至岩

成人台

你中意吊玩具?

想問下咁多ching
Neon tech wm mk1好無玩？
諗住原價想追隻

我鍾意屌你老母啊
人哋post主 都講咗呢個係HTpost
自己嗰件係乜玩具 你去返嗰個post度問囉
On99成個弱智仔咁
幾廿蚊夾件垃圾返嚟 係真假 是撚但啦

覺得假就報海關,仲有夾公仔唔係喜悅行先咩？真假有咩所謂

你都識講上網搵唔到同你隻figures一樣既證紙
唔好諗咁多啦實係假架喇

集氣bw

留錢買其他好過

原價又ok嘅我覺得

走去M記問有冇牛肉飯咁搞笑既佢

去HT買多隻50換下裝會唔會好奢侈

咁都有得笑

條友自己仲開左po 問仲要太多負皮 問點解要負皮佢

今年動漫節唔知搞唔搞得成？

傻閪 你老母俾狗屌死全家呀
夾個公仔都要周圍問
正一弱智on9仔即刻跳樓死啦

HT post啲人真係好惡

唔該曬

惡到

有你風範

係架 佢好惡架
當年aw3上映左一兩日 喺到講套戲裡面drex碎左
又話自己咁講無問題 因為依到傾玩具 唔鐘意可以唔好喺到傾
利申我第三日先睇

呢度d人咁唔友善嘅

我想問我買咗張訂單洗唔洗加名架？
加名幾多錢架？
去邊度加？
加咗之後整唔見會唔會犯法架？

利申：新手

如果你真心問既話
快啲走
我幫你頂住

新手留名

咪玩啦
睇你d內容邊似新手
不過如果你真心問我會叫你睇第一頁

我都成日搵呢位巴打買散件
佢d貨好齊
款款都有百幾

見到條柒頭俾人放飛機好心涼

隻換衫換頭都只係開Check嘅Baby Groot

希望條傻仔有睇呢到
大把人笑緊你呀柒頭

有無人啲啡盒係會掉哂？
啲盒就咁擺床頭 無櫃放 啡盒唔知會唔會易野昆蟲
但係唔捨得掉
mk7/50/thanos2.0

ok rerun

擺床頭？
Respect

本身我全部玩具都唔捨得掉啡盒
但自從見過一次書蟲之後
諗都唔諗一買返嚟即刻掉

我掉晒

我都見過白色透明 夾左喺我本老夫子到
自從之後即掉

Endgame美隊(mms536) 入二手單定等現貨好？

End game個堆,全部現貨算啦
睇定黎買

Thx Ching 呢堆喺咪都大機會跌穿價？

9成會

feel到今日有啲嘢

我都feel到

好強嘅氣

乜1氣

LUKE

派d gg黎玩下先啦

好似係空氣

Captain Marvel DX 全新跌到落$1450

原價訂,其實我覺得呢隻幾正
樣女角黎講算似,件衫無IRON GG咁柒,貼服好多

女權+人氣=食屎

都無人接

就嚟出嗰食飯luke或者屙屎luke

我原價收左張會員九折單～

望返近排果啲 呢隻大媽算有誠意啦

算係
有皮褸有貓有特效件

好彩85同pepper個陣冇訂
派貨先收蟹貨

網上登記就係因佢而起，你話多唔多人訂？

琴日有張$400蚊黑卡單，計番好似穿$1400

大派貨日 BW AM

由於疫情仍未有明朗的跡象，華納兄弟電影公司宣布多部矚目大片的映期有變，其中DC超級英雄片《神奇女俠1984》（Wonder Woman 1984）和基斯杜化洛倫（Christopher Nolan）的大製作《TENET天能》（Tenet）都要押後上映！

《神》的映期三度有變，原本映期為去年11月，但電影公司為了更有利的暑假檔期而決定折後至今年6月上映，但因疫情爆發而押後至8月14日上映，而今日華納就宣布影片再押後至10月2日上映。「神奇女俠」Gal Gadot亦有於社交網宣布影片押後的消息並指部戲值得等待。

笑左，會唔會未上畫就截訂我仲諗住睇左套戲先決定訂唔訂

點會咁早截
而家開咁長時間

睇左都唔會訂 等現貨

晤知到差晤多派貨時間 套戲上到未

連個版都唔敢SHOW全頭雕
邊敢訂呀

見到

宜家諗落ant man真係幾慘, 2年都未派到

卡住咗喺量子領域

上年差唔多隻隻DC都係咁

feel到係今個禮拜其中一日

又嚟老人與眼條撚樣啲料咁
6月內會有

你一出就收 重快過我等派
好似之前WM MK4咁 望住現貨係咁跌 我重望住張單等派

如果真係mk1覺得應該星期四五，睇返之前m記多數禮拜尾先開

我覺得最大機會係四寳第一寳

我覺得今日出既話應該係出sw

抽起曬dx 配件都要3000

luke

派anita未 屌你老母

好

alita呀屌

耐到唔記得了

feel到safe

無晒氣

斷氣

youtube有人將thanos改做攝石甲，可以除落黎掛起佢

好 今日唔開訂就派新貨啦

HT已死，咁耐都唔開訂

咁就唔驚你飛機，屋門都唔出，錢就係咁易搵

唔mon都唔知邊到可以比佢刷存在感

住宅做商舖，是唔是可以檢舉佢

新POST

集氣大派貨日